\noindent ХХI Международная олимпиада школьников по математике, физике, химии и информатике «Туймаада». ИНФОРМАТИКА. --- Якутск, 2014

\vspace{1cm}
\noindent Сборник содержит задачи ХХ Международной олимпиады «Туймаада» по информатике и возможные варианты решений. Олимпиада проводилась 5--11 июля 2014 года на базе Физико-математического форума «Ленский край». Олимпиада прошла в два дня, участникам было предложено решить восемь задач.

\vspace{1cm}
Авторы:
\begin{itemize}
% \item Никифор Никитич ПАВЛОВ, \\
% к.ф.-м.н., доцент каф. ИТ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова 
\item Юрий Саввич АНТОНОВ, \\
к.ф.-м.н., доцент каф. ТМОИ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
% \item Сергей Геннадьевич ВОЛЧЁНКОВ, \\
% к.т.н., доцент каф. ВПС Ярославского государственного университета им. П.Г. Демидова, член жюри Всероссийских олимпиад по информатике и математике
% \item Антон Сергеевич ЖУПЛЕВ, \\
% аспирант ДВФУ, тренер сборной команды школьников по информатике Приморского края
% \item Наталья Васильевна НИКОЛАЕВА, \\
% к.ф.-м.н., доцент каф. ТМОИ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\item Татьяна Гаврильевна ПРОТОДЬЯКОНОВА, \\
к.ф.-м.н., доцент каф. ТМОИ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\item Кирилл Борисович ЧИХАЧЕВ, \\
преподаватель ПФМЛ №239, тренер сборной команды школьников по информатике г. Санкт-Петербург,
\item Владимир Семенович ЛЕВЕРЬЕВ, \\
старший преподаватель каф. ИТ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\item Виталий Витальевич ИВАНОВ, \\
старший преподаватель каф. МЭПИ\\ ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\item Арчылан Анатольевич ФЕДОРОВ, \\
магистрант ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\item Айтал Викторич ДЬЯКОНОВ, \\
студент ИМИ СВФУ им. М.К. Аммосова
\end{itemize}
